東涌可以搭咩A車入機場

無知一問 搵唔到路

有冇手足幫幫

S好似停咗，B6轉B4啦